(干涉美國內政)美國暴動前線踢爆有人講中文

Nmsl支匪基因

推

咁快D返支那啦好行夾唔送

黨媽